係澳洲賭場返工 你問我就答

歡迎提問 以前自己玩開百家樂 做嘢之後分派做廿一點同埋輪盤.

輪盤點樣輕鬆打珠
次次打都好大動作

賭場入面真係有擺陣？

培訓既時候都係叫我地多d練習 無咩竅門
但的確有人係永遠都做唔好 甚至因為姿勢唔正確引起工傷 賭場最怕呢d人

我係悉尼 的確經常性裝修
身邊d員工多數鬼or菲律賓 佢地唔信
但我覺得唔多唔少有

澳門最大線上賭場上線對你地工作有冇影響

有聲既

人工

係咪好憎電視房既人

WH返唔返得？

完全無 我地有免費酒店 停車 自助餐 甚至free bet

可以 但唔可以做荷官
可以做餐飲部

阿頭有冇帶你去玩

我老豆話新x之前有單員工出術比賭客再抽乘
是咪堅

咁你有冇睇過線上賭場

根據你翻工時間 日夜班 拜頭定拜尾 識得幾個game而有分別
只可以講入職基本就有稅前24澳幣一個鐘頭 一個禮拜做40個鐘

玩咩

我係澳洲 not澳門喔巴打

賭場既色情事業點運作？

澳洲呢邊係犯法既 賭場自己唔會做
但大把中介 雞頭 係賭場到長期開住房搵食
各自搵錢 唔好俾麻煩賭場就得啦

我點解要扮荷？
有著數？

你本身有澳洲護照?

香港人點先可以入職

可以食住煙賭？

我係澳洲護照
上佢網站 遞CV 佢會講明邊d職位請本地人 邊d職位可以俾無居留既人做

一二三樓都唔得

但超級VIP 例如自己包房賭既可以
因為我地上去培訓既時候 見到有煙灰缸
但其實明文規定係唔俾既

無居留嘅人通常做咩位？
賭場會唔會擔保人留係度做之後拎PR

巴打 唔好skip 我

做餐飲部
我唔知 但應該唔會

sor 睇漏你
唔係好明 電視房？

高額房d賭台有制改變結果?

巴打英文係咪好流利？

我唔係負責樓上既
但相信無 因為根本就係十賭九輸 點解仲要出術？
而且一有人知 根本就唔係秘密 以後仲邊有人敢嚟玩？

一般交流無問題 唔敢講好好

Surveillance 果班人

澳門d dealer 勁憎

哦 我地基本唔會接觸到佢地
有咩問題 經理負責同佢地打電話deal
我地只負責派牌

有無咩有趣事發生？

澳洲人賭錢同我澳門個d心態各方面有咩唔同？

成日見到人妖賭錢 明明係兩三個女人坐係我前面
但係一贏錢就係把男人聲叫Yeah

睇撚錯澳門

未係澳門賭過 唔敢評價
但相信任何地方 唔同人種 一旦你沉迷咗賭博
應該都係會失去理性

有冇大細枱？

當然有啦
呢邊叫骰寶

澳洲人妖 ？

睇樣似菲or泰 反正唔係鬼妹樣

反洗黑錢捉得嚴唔嚴？

通過積分制度吸引你加入做會員
然後套取你個人資料 再係你賭錢既時候人手記錄低你既賭本n贏輸金額n平均每手注碼
一旦發現d高額客戶 自然會有部門去跟進
政府都有相關部門同賭場合作 去打擊呢樣嘢
但賭場一向有錢就係客人 所以有幾大成效 我唔敢講

高額講緊係幾錢？

做荷官輕唔輕鬆？見佢地做45分鐘就落場抖一抖

日日做機器人咁會唔會好撚悶？

每張台都有最高既賭金限制 但有d賭客係俾黑卡同埋鑽石卡仲要高級既 一般係海外既賭客 佢地可以同賭場傾好一個數 賭場覺得風險承擔得起既 就俾佢地賭 所以理論上高額係無上限既
但當然啦 本地賭客 一手百家樂 玩到十萬澳幣左右 已經算大孖沙㗎啦

一般做一個鐘休十五分鐘
輕唔輕鬆 睇你享唔享受呢份工 同埋計數快唔快啦

會 所以我都唔打算長期做
而且d客一般都無咩禮貌
都理解既 輸錢多 邊個仲同你笑

Crown?

我宜家係LIHKG 又唔係高登
我無高登acc 我係用HKG+個vip嚟開acc既
所以你都無錯 都算係新人
唔係好明我點搞到其他台冷清 我又唔覺得自己d post好熱鬧

我意思係高額交易超過幾多錢就要報比政府

nope
The Star in Sydney

呢個我都無可能知道啦 我只係做荷咋嘛

做荷官有冇需要咩條件？面試佢會點樣in你？

係咪有得收賭客tips

21點最低投注幾多澳幣？

有無人贏到錢 好開心走？

做咩開左2個post

可以講無咩條件 因為佢會培訓你一個月先可以上台 呢一個月佢會教識你所有嘢 當然係一個game 唔係全部game啦 新人一般學百家樂or廿一點 因為呢兩個最多台

面試分兩次 第一次係佢睇完你cv覺得你有機會既會主動email你俾條link你做自我介紹 就係自己係屋企電腦到用cam錄video俾佢 一共三個定四個問題 每個一分鐘 之後佢睇完覺得你表達能力過關既 就面對面in 但係小組既形式 一般十人左右 仲有數學既考試 再過埋就算入圍㗎啦

澳洲法律規定唔比 d客都知道既
所以100%無

星期一到六30
星期日好似有一兩張台平dd 好似20

一定有 但聽日唔嚟 後日都會繼續嚟

唔記得之前開過 sor
希望唔會煩到大家

有冇做過vip房個啲？最多見過人玩幾大

有冇廿蚊贏二千五百萬呢類 case見過聽聞過

我唔係負責VIP 因為我無百家樂

但以前我未入職仲係玩家既時候係樓上見過一個澳門賭場既高層 聽講係何生d左右手 蘋果都有報導過既 我叫佢做白頭佬啦 個人好斯文 又唔會大聲吹啊頂啊叫d牌既 但基本每手都係一百萬澳幣
btw 佢一靴牌 只係玩三到四手 即係話佢七十幾手百家樂 只係落注三四手

無 亦都唔覺得有可能

有冇好似澳門咁老虎機贏錢話壞機唔科水

有無真係見過人玩21點記牌贏錢
好似電影 決勝廿一點咁